呢個年代，每個香港男人總會戴一次綠帽

點睇

睇你老母咩 你就戴綠帽

接受現實啦
你條女比帽你戴呀

冇女又點戴綠帽

呢個世代出軌當食生菜啦

戴親都三四頂咁帶

巴打識野

冇女